香港駕駛學院問題

本人唔想再搭港鐵 想考個電單車牌代步
而家報左個自動波 比哂錢 暫時一堂都未上 但心思思想轉學棍波
想問問有冇人知香港駕駛學院比唔比自動波轉學棍波🙏🏿🙏🏿🙏🏿

🙏🏿

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

可以轉 但詳細唔知道 因為我冇轉

原來電單車都有分

唔該

考筆試未

月尾考 所以堂都未上 只係比左錢 想知轉唔轉得

打去問

按道理應該可以
因為筆試電單車同車嘅內容係一樣
考試時改一改tittle就可以
不都都係快啲打電話/去駕駛學院服務處問下
唔好排除要俾錢轉

唔該哂